利記勁到咁點玩牙。。。

英超已經食硬差左可唔可以不敗落阿記面

R連皇馬巴塞祖記果啲唔係利果皮易食指數5粒星

足總杯二隊都夠做

新一年入紙就利迷了

前面3個利可能強小小
但馬福踢親利都有加成
中場利真係一粒星都無（法賓奴可能最勁但傷左）
後防VVD Ali係屈既, 但高美斯今日都膠膠地
反擊搏到一粒之後守
曼絕對有機贏利

新潮文

真 我地獌狗出2隊都夠贏

上面d野我聽左年半

阿狗收皮啦，尋晚果場

Yes等睇啲利豬波之後谷住谷住個樣

今季var太大影響啦
搞到拎冠軍都無咁名正言順

其實真係幾唔公平
曼聯明明同痢至少55波開，甚至full team 贏到痢，但我地聯賽又落後咁多分

笑話？

？

55波？
首循環我曼屌打利狗，你就扮唔知，無事發生過
瀨屎蓋你呢隻死利狗真係要食藥

10年前我都聽過類似既野

咁講又好似係

利一輸可能就崩盤 宜家有道氣

出半隊幼稚園青年軍照贏你全正選愛華呢下真心型

講經咩依加隊利全能到仆街

不如book定巴士諗下巡遊路線好過喇

和兩場就會崩
到時全球指住利狗笑到腸都跌

冇乜講錯喎

圍內鳩吹又要比你班仆街cap屌你老母關你哋撚事咩

利最屈係對閘你提都唔提

睇人工都知，我地一個Shaw頂哂利記兩隻正選閘，
提都唔洗提

打條撚咩，下下中出人，又有力場係個龍前面，歐聯都直接頒獎比我利啦！早啲休季，大家休息下算